<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="push_til">
        <item>गर्मजोशी जब आप मेरा पसंदीदा स्नैक याद करते हैं</item>
        <item>हमारी पहली ग्रुप डेट से पहले नर्वस एक्साइटमेंट</item>
        <item>कोमल उदासी जब आप अपना पुराना गिटार दान करते हैं</item>
        <item>चमकदार गर्व जब आप एक पड़ोसी को बाड़ ठीक करने में मदद करते हैं</item>
        <item>गर्माहट जब आप मेरी नकल पर हंसते हैं</item>
        <item>चिंता जब आप गर्मी की लहर में बाहर होते हैं</item>
        <item>हमारी पहली पिकनिक स्पॉट को फिर से देखने पर मीठी यादें</item>
        <item>हमारी गेम नाइट की योजना बनाते समय खुशी</item>
        <item>आपके अवार्ड स्वीकृति भाषण के दौरान कोमल आँसू</item>
        <item>गर्म चमक जब आप मेरी पसंदीदा कविता उद्धृत करते हैं</item>
        <item>आपकी पॉटरी क्लास से पहले बेचैन उत्सुकता</item>
        <item>हमारी वॉक योजनाओं को भूल जाने के बाद कोमल शर्म</item>
        <item>हल्की खुशी जब हमारी बिल्लियाँ एक साथ सोती हैं</item>
        <item>गहरी शांति जब आपके साथ तारे देखते हैं</item>
        <item>चमकदार उत्साह जब आप बुकस्टोर ट्रिप सुझाते हैं</item>
        <item>आपकी आर्ट एक्जिबिशन से पहले चिंता</item>
        <item>गर्मजोशी जब आप मुझे अपने दोस्तों से मिलवाते हैं</item>
        <item>कोमल उदासी जब आप अपने पुराने स्पोर्ट्स ट्रॉफी सॉर्ट करते हैं</item>
        <item>तीव्र दर्द जब आपके बचपन के रिपोर्ट कार्ड देखते हैं</item>
        <item>हल्की खुशी जब आप मेरा स्कार्फ पहनते हैं</item>
        <item>गहरी कृतज्ञता जब आप मूविंग में मदद करते हैं</item>
        <item>हमारे रोड ट्रिप से पहले नर्वस एक्साइटमेंट</item>
        <item>गर्म चमक जब आप होममेड हॉलिडे गिफ्ट देते हैं</item>
        <item>खुशी जब आप कॉम्पिटिशन जीतते हैं</item>
        <item>कोमल दर्द जब आप हमारी वीकली वॉक मिस करते हैं</item>
        <item>आपके "हम कोशिश करेंगे" वादे में उम्मीद</item>
        <item>गर्मजोशी जब आप मेरे मजाकिया इम्प्रेशन पर हंसते हैं</item>
        <item>बेफिक्र एक्शन के बाद अपराधबोध</item>
        <item>हल्की खुशी जब आप मेरी रेसिपी बुक उधार लेते हैं</item>
        <item>शांति जब आप मुझे सोने से पहले पढ़कर सुनाते हैं</item>
        <item>खुशी जब आप "मैंने हमारे लिए म्यूज़ियम टिकट ले लिए" कहते हैं</item>
        <item>चिंता जब आप स्टीप ट्रेल पर हाइक करते हैं</item>
        <item>आपके पहले "मुझे खुशी है कि हम मिले" की याद</item>
    </string-array>

    <string-array name="push_content">
        <item>शेयर</item>
        <item>मुस्कुराएँ</item>
        <item>फोटो लें</item>
        <item>मदद</item>
        <item>नकल</item>
        <item>मैसेज</item>
        <item>अनपैक</item>
        <item>इकट्ठा</item>
        <item>ताली</item>
        <item>सुनाएँ</item>
        <item>पेंट</item>
        <item>लाएँ</item>
        <item>कैप्चर</item>
        <item>इशारा</item>
        <item>ब्राउज़</item>
        <item>तैयारी</item>
        <item>अभिवादन</item>
        <item>प्रदर्शित</item>
        <item>हँसी</item>
        <item>टक</item>
        <item>इलाज</item>
        <item>मैप</item>
        <item>गले लगाओ</item>
        <item>सेलिब्रेट</item>
        <item>रीशेड्यूल</item>
        <item>कोशिश</item>
        <item>प्रदर्शन</item>
        <item>ठीक</item>
        <item>नोट</item>
        <item>सुनो</item>
        <item>एक्सप्लोर</item>
        <item>चेक</item>
        <item>सहमत</item>
    </string-array>
</resources>